七姊妹星人，對武肺解釋

Too long

簡單黎講，變種太快，打針無用